---
author: krm
created: 2018-05-04
---
![sv]
# Något mer om relativitetsteori

  * c är ljusets hastighet i vakuum.
  * E=mc2
  * Energi kan bli massa och tvärtom.
  * Partikelfysik: Men vi kommer få antimateria som borde spränga bort allt?


